有冇人都係重覆用同一個口罩?

落街15分鐘用完個口罩唔捨得掉
返屋企摺埋佢放埋一邊 如果再要出街就拎返黎用

呢d基本啦

上網訂既要2月中先送到黎
唉

帶同除之前記得洗手。。

除左之後拎個袋入返住佢。。

如果出街時附近有人咳。。即使佢有帶罩都盡量唔好重用。。。

小學個時沙士用到而家

盡量唔好咁做 衰過唔戴 寧願唔好落街
如果萬一你接觸過肺炎人士，然後啲病菌就依附左係你個口罩度，然後你仲將個口罩放喺屋企，啲病毒就係你屋企繼續擴散開去，搞埋你屋企人同鄰居。
跟住你仲帶返個口罩，即係同直接奶啲肺炎無分別，跟住我就恭喜你啦